呼籲共享女人安裝八達通收費機配合特區政府5000蚊消費券計畫

老屌認同

呼籲狗肉店安裝

今次真係攞個閪出嚟嘟

共享女人指邊個

笑到仆街